好大風...

好大風，頭先瞓唔着嗰陣時諗起阿仙奴，發夢又諗起阿仙奴，冇贏波三個月，每秒都有諗起阿仙奴。我真係未試過咁鍾意一隊波，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇。

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想阿仙奴贏波。

唔係雲加？

唔係牙詩？

王穎思（牙詩（C 卡普（C Cup)))

拉

推